To je můj programm v diari .
Od Pondeli do Potek studuju každý den češtinu v 9.00 až 13.00 hodin .
Ale v Sobotu a v Neděli mám volno .
V Pondeli vecer posloucham radio .
V Úterí se divám na televizi .
Ve Středu piju domácí úkol v 19.00 hodin vecer .
V Čtvřtek jdu do kina s Monikou v 17.30 hodin .
V Pátek v 13.00 hodin jedu na výlet na hrad Karlstein .
A v Nedělí hraju tenis v 15.00 . hodin .
Ahoj Eva
